95巴絲入黎睇我中1001 (246)

包夫逃過一劫

頭香

而家先發現 個名咩色就係男定女

lm

何妖

人妖好過何妖

人妖呀

未去過泰國咩

認真未去過

咁你係個肚到見唔見到人妖

福地 要去下

要夾到時間先

No AL?

A至z眼開哂未

佢個種熱無香港咁辛苦

好多隻眼

咁你去咗北極未

1720

政府工喎

大家今晚食咩

食邊個位

飲咩

凍撚茶

我今日無飯食

垃圾房？

Y say this

1947

1948

1951

廢老

1952

無食開二手飯 係唔明架啦

[member]我無覆佢成日 佢搵番我 我就爆咗 然後佢就唔撚覆了
是但啦 都預咗［/member]

爆菊花

暫時想focus番自己到先 收拾下心情先

你地係邊

[/member][/member]

岩岩食完譚仔

唔開心呀呀呀呀dnlm

追追post

唔想係元氣喊出黎

屌好主意

無同人講我玩app

好多都出咗pool 一係唔恨拍拖

其實有一個嘅 但我費事下下煩住佢 同你地講唔好咩

化悲憤為食量

明天又是一條好漢

喊埋今晚先

大聲啲！

咁我有情感架嘛 喊下唔得咩

嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
我屌佢老母呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

聽唔到

有d生埋仔添

唔係 我都係無人要的孤兒之一

其實我又無喊出眼淚嘅 係個心好唔舒服咁姐

我又係明明無一齊過都為左佢而喊
好廢

我果個同事黎
聽日仲要見

真 而家都唔表態 只想拖真係算9數

兩個月

追po

Almost 6 months. I guess

我都覺得佢係騎牛搵馬 其實真係幾仆街
得就表白 唔得就byebye啦 拖撚住人

我爆咗seed

點解男人都咁仆街

有d既，我覺得佢起碼係同我單獨相處

算唔算player

Who the fuck

臭男人

咁我個個呢

我唔想再諗番佢d野 但發咗場夢啦

番咗

Smart

唔明

現場*

早知都去 今日先係果邊見工 我以為fake

cls

yes

hihi

樓主唔見咗個春袋

一袋回一袋 cls

一袋換一袋

完滿結束

多謝晒大家

直播條友開頭話有航拍
希望遲下有個有格版可以睇下

你跟佢地咁叫我咪得

留意下咪知

屌你真係好撚醒架喎

點解要拒絕出現 我咁愛95po

咩包膠

你估個兩個嘅前者

訓啦咁多幻想

係

我食咗元氣了 追po啦

95唔是好年長啦

心靈交流緊要d

你做咩男人個名都紅色

我都有幾個異性老死識左10幾年😂

真係。我地有咩感情問題都會直接傾。
其實識左咁多年，我都知佢唔係我果type 😂

靚仔

Jaga

大家好

G持邊爐巴

你好

大加號

3p

94仲詭異，好似無人咁😂

呀呀呀呀呀呀呀

我又加 係咪加咗你 可以加埋大家

Too long 唔追po了
是咪大型交換艾豬現場
我s字頭

岩岩禁咗 s字頭

加咗佢 你地班友係咪就會搵到我

包姐快d add我

襟仔 只係得佢放咗艾豬之嘛

你有無

我地有咁多人架咩

死火 想訓

訓

你第一個無先

Try try佢

Try wt

你無ig定唔想add

你lk字頭？

細膽

包姐係ch?

Sorry for mk

Try to sleep

咁架 be fd嘛

呢度一潛水就無

下屌

Jm9

但你地唔加我
ig相好少人like 太摺

唔好咁

其實我無咩所謂 不過u like la

點搵呀 不了 去洗頭先

屌你老母臭閪
睇咗林桌廷條片
冚家鏟果兩個黑社會軍裝狗死十次都唔撚夠

攞碌警棍捅返佢屎眼

反而想知段片點解會係林卓廷度

搵人更新

用多d

有無提議

Accepted

唔是啦 佢番工

我這麼廉價嗎

有少少長

Ok la 再長啲都試過

差唔多食飯

自推一下

嚟啦嚟啦

條撚準備

瞄撚準未

斬手巴